我咁樣算唔算俾綠帽女朋友戴

同女朋友拍左兩年拖
一齊捱過DSE 我入左大學 佢就讀緊asso
今年住hall 結果roommate 係gay佬
琴晚佢幫我含左
我咁樣算唔算肉體出軌？
唔算 roommate 之間互動交流下好正常姐
算

基佬含正過女朋友？

More pls

好正常

好正常 未含過根本唔算係朋友

利申：非基

女朋友話核突 唔肯用口

正常社交
唔含就得

出黎社會就會知道依啲係男子漢之間嘅正常社交活動
冇含過 憑咩叫rmmate

咩世界

同一個room 緊係要試下大家啲味

你明明就很享受

咁咪好囉
一個含得，一個扑得

點解無啦啦幫你含既

你條女同fd都拖手啦唔通又算綠帽咩

好快就互含互射架啦

琴晚傾傾下計佢無啦啦問我想唔想試下
我話想 以為佢只係講下笑

我應唔應該同女朋友坦白
定係瞞住佢

你地互含完先好講，實嬲你唔落

屌樓主 琴日先話自己唔係gay 依加就

比組爸含下好正常啫

慌你女友未俾人含過，嬲咩姐

格劍吧

唔搞野做roommate把撚啊，咁大個人都唔化

有冇口爆到佢？

唔吞冇咩問題

琴日先話唔返hall避人一排先 今日咁快就俾人含 聽日係咪就俾人拮先？

屌屎忽記住戴套

唔爆就得

試試下好快屌埋屎忽啦

文員仔？聽講啲基佬幾濫交下

唔算 正常性交流活動嚟

睇到硬左
利申：飛機，可以幫你含

低質假膠post兩日都上熱門

你幫返佢含再錫返你女友，佢咪可以卑返綠帽你戴

你女朋友同tb互奶 算唔算俾綠帽你戴

中途轉基？

未比男性含過既你
就算有女都只係一條死毒撚

叫鴨嬲d定叫雞嬲d？

你roommate 煲粥一定好正

笑左

Rm有冇奶你袋底 俾男人奶爽到痺

正常發揮 基本社交

暗裏很享受，卻怕講出來

加句no homo 就ok

男人不嬲都身心分開 身體係 rmmate , 心係女友

真，唔做愛算咩朋友，當年桃園結義都係一人一碗白膠漿，吞左佢我地就兄弟了

男人比女人更清楚男人需要

摩牙

幫個roommate含番 大家冇拖冇欠
之後對女朋友好D

可以同你女朋友講：
我含嘅技術都冇你咁屎

朋友互相幫助，女朋友開明嘅應該唔會介意

連登好多基佬

組爸呢？叫埋組爸一齊3P

似假膠多

吃到毛了

好心假膠就唔好出嚟柒喇

互含好正常 必經階段

樓豬個名都膠過人

gay

人地當你兄弟先會幫你含
你如果當人兄弟記得幫返人

含下有咩所謂

正常既社交禮儀

索性飛撚左條港女同你roommate一齊算啦

唔通你係我rmmate

你地食左朱古力

公平咩

點解我住個時 無呢d劇情發生

利伸： 不是基

能成為室友大概總帶著愛

組爸

真係痴撚線